[九西泛民] [記者朋友] 李卓人助選義工涉賄選 !

原片：